[推到佢仆街]戇鳩仔boris澄清佢同家姐係親生

唔想幫佢刷view 唔貼link喇
佢收得皮未呀成家人都戇鳩鳩咁

佢又話留意4月1
玩到無野好玩

上次痴埋個狗公ricko到拍片揀其他youtuber做sp都無汲取教訓
今次仲攞呢啲嘢嚟講笑
條友智商有無60？

Don’t make stupid people famous

見唔對路早兩日出嚟撒冧

WHO?

佢地成家個嘴係咪中左幅射？

想睇佢收皮
唔想呢啲柒姑碌都可以靠youtube 賺錢
搞臭哂香港youtube界個朵(雖然臭咗好耐)

事源係咩

懶人包？

佢之前拍咗條片話佢同家姐唔係親生姊弟
話家姐係親戚個女
點知親戚兩公婆死哂
佢家人就執咗個女嚟養

入左去檢舉晒兩條片加埋個PAGE了

Subscribe咗佢嗰個快d取消番。。。

咁又未必

啲垃圾不值一提啦下嘛

佢地個細佬先盞鬼，
柒到仆街都覺得自己好靚仔，
同個柒頭呀哥一樣

留名睇個on9仔又del片今次係咪連道歉post都慳翻掛住做mk偽韓

好似青蛙🐸

無留意 不過聽名都知白痴仔

個家姐

真係好on9
人拍片佢拍片

而家人哋書都唔使讀是但拍啲鳩片就un un腳收錢 唔係唔推到佢仆街呀？

得罪講句
有留意呢d垃圾youtuber既你地同on9無分別

佢話佢夢想係拍片拍都連書都唔讀，仲好強調，明知佢班觀眾層好多中學小學雞，佢真係好on9

戥佢老母慘
玩撚到無野玩要拎自己家人關係黎玩

諗住學阿滴同滴妹，但會唔會高估咗自己

呢條友根本一直都垃圾
不嬲都唔鐘意佢
係之後痴埋去其他youtuber到先叫出名d

大大聲講sp性騷擾都冇事 呢D prank根本推唔到佢仆街

真係真係
全香港最on9果類人
先會睇呢啲channel

我係佢老豆老母既話會好心寒
咁既玩笑都講得出

冇人識你呀，邊個Boris

件垃圾可唔可以帶埋佢件垃圾家姐一齊收皮

驗眼

你又知

推到佢收皮

Stop making stupid people famous

消費屋企人

波仔我屌你全家

條友依家有冇比成班人屌

Asso仔係咁上下啦

香港人拍片真係on99

喂~~大家好~~
我係波仔~~~
我係家姐~~~
唔小心睇咗一次 真係好撚柒

boris係邊個

點解條友咁垃圾都有成近廿萬訂閱

起碼少番10萬follow先啦
唔係咁玩野大家以後都照睇下話

佢地自己家事，關我撚事

幾撚弱智先會搵依啲topic嚟玩

真係越on9越有市場
無腦嘅做高層
低能嘅做網紅
仆街嘅做高官

乜嘢人嚟

究竟有幾鳩先會搵呢啲嘢嚟玩

網路垃圾

想佢收皮好撚耐

邊個黎？ 好紅架？
唔識喎

今鋪柒撚到

點解聽都未聽過

你確定真係要用學呢個字？
見人地拍呢啲片自己都拍呢啲片咗抄

叫抄

LM支持
利申:想佢仆街好耐 到底179k訂閱人數係憑咩

就係智商低 讀唔成書先容易靠social media 做到發達
顧慮無咁多 乜都做左先 面皮夠厚 肯出樣鳩up 做下鳩野 就有幾廿萬訂+條條片都過十萬view

弱智的人永遠屌不醒 依家唔少utuber有個心態就係: 我靠view賺到幾萬銀一個月 你地肯定唔抵得我搵到錢先反我 haters gonna hate

比人屌返一排 發覺好似連真fans都屌埋自己啦喎 先出返個ig post 道歉:
經一事長一智/我變得更加成熟/ 向一直支持我的人感到萬分抱歉
之後又出新片 當冇事發生
無限loop 劇本已寫好#

波仔好好睇㖞

on9
點解佢都有180k followers

見到啲妹妹仔小學雞仲係到盲撐 真係好撚on9
呢啲垃圾快啲收皮

雖然好唔想比view佢 但我都係撳左dislike就走人
戇鳩仔真係戇鳩仔 係都唔會拎屋企人關係嚟玩
明知d人鐘意睇佢地幾姊弟 連真fans都屌佢真係抵死

你小學畢業未

其實搞禁多野，最後都賺左subscribers

最憎佢成日話自己冇靠屋企
屌你根本就係靠父幹
如果唔係中學點讀直資中學
如果唔係一開始邊有錢買拍攝器材啊
如果唔係邊有錢同其他youtuber圍威喂
個個youtuber聚會都實有佢份
如果唔係點話quit就quit咗asso
試問有邊個阿爸阿媽會俾自己個仔咁任性
話唔讀就唔讀 話要去追夢
得個中六學歷就收皮啦
好好讀書啦小朋友

我相信如果唔係弱智既話 都唔會睇波仔既片
所以e個世界真係 樹多必有枯枝，人多必有白癡

睇下人地一家開開心心生活幾好, 幾正面

佢一開始嗰時係話諗住做生意 咪又係老豆老母dum本俾佢
由佢5萬訂閱嗰時已經想睇佢仆街

咁睇咩先高質

多謝連登推一推
佢又發過豬頭了

成堆毒撚唔抵得人地人有錢住九龍站靚仔食女無數

你咁既智商 睇劉馬車已經好高質

一定要好似你地咁人人都反先安落？

其實啲小學生、中學生是咪好buy佢

波仔哥哥
樓主小心比啲臭雞fans屌

係
尤其有一堆港女

網紅
用大陸字都冇人屌

根本就係憤青先反佢

hello波仔？

佢地真係好無聊 可唔可以推到佢地永不翻身

懷疑佢地妄想可以溝到on9 boris

都估到啦

唔好叫網紅好嗎？

一人一檢舉佢

獻身比boris

幾好睇，唔知你地為咩反佢

係咪叫kol？定係有第二啲中文字？

我諗點都唔會係睇啲攞屋企人嚟玩以為好好笑 公然討論下邊個女人岩做sp嘅垃圾Youtuber下話

打手請離埸

我係以局外人講句公道說話

Who?個家姐咁柒就翻歸啦

屌，後生放蕩d有咩所謂，我好肯定大把男人講野仲難聽

有冇人記得佢係唔知邊個商場搞咗個fans meeting
成班妹妹仔追住佢跑
一袋二袋咁進貢啲禮物俾佢 又寫哂卡咁
唔知佢地對男朋友係咪都咁有心

佢地成家都傻閪黎 佢老母係條片到無啦啦彈出黎 柒撚到

宜家柒咗，轉個頭實Delete 片扮冇嘢

私底下講咪算 佢擺上網話俾全世界人知佢想邊個邊個做佢sp
呢啲叫放蕩？叫冇腦啊師兄

嘩屌 你真係盲撐架啵 係咪波仔哥哥隻狗黎？

人誰無過？係年少輕狂姐

條友啲語氣同表情同佢家姐一樣好撚難頭

咁都仲要做得落佢隻狗？唔撚係掛 你腦殘定點

上次柒撚完一獲啦喎 無成長既
次撚次柒完又扮死狗咁say sorry 扮反省
年少輕狂大撚哂？

屌你 人誰無過唔係咁用的 係用落啲真係有心悔改嘅人到 個個一定唔會係on9 boris
年少輕狂？次次都輕狂？上次又輕狂 今次又輕狂？咪挽啦 非禮人完又可以話係年少輕狂 想拍拍蘿柚走咗去當冇咗件事？
你要盲撐都唔好咁盲目啦

呢條撚樣仲要拍片同哂全世界講佢係邊破人地處
有幾多小學雞睇完有樣學樣
唔係一句話年少輕狂就大哂呀嘛

真心，好似Boris 咁拍下一家人互動開開心心有講有笑嘅Youtuber 唔多

佢屋企俾咗幾多錢你做打手啊
叫佢俾錢請過第二個講野有質素啲

我睇到好唔開心喎
係唔多 不過唔需要佢呢件垃圾

真心 做狗做到你咁叻同似既人唔多

冇睇開
不過親生又點唔係親生又點？

喂ching，Boris 都十七十八歲，一早過左age of consent ，唔通要一提condom面紅咁先係正經？

又想步yanki條撚樣後塵

其實呢條友乜水嚟？好撚樣衰下喎

有冇知條友個老母係邊間professor定唔知乜

巴打邊度可以睇倒呢個表？

咁碧咸、Justin Biber以前一樣係講錯野做錯事啦，宜加一樣生生性性

Justin Bieber都未識串就收皮啦
又係度攞埋啲名人 對社會有影響力有成就嘅人同條垃圾比較
真係膠都廢事俾粒你

是撚但啦

乜都放上連登叫春

傻閪都有人撐 到底連登有幾多中學雞上

關我撚事咩
依啲網上垃圾
佢係同隻狗混種嘅先拍片講啦

一句年少輕狂就咩事都冇
好希望有啲後生仔 攞你條女or 老母做sp
再放上youtube講晒比人知

SocialBlade

佢地拍d片幾溫馨正能量，點解唔係對其他人有正面作用？

Thanks

以人廢言

真係好On9
拎屋企人黎講笑
推到佢無得翻身
做YouTube界暗星

挽你老母咩？返5p啦你

利申：認同你立場，但你返中學學返啲中文先啦

咁個條sp片又好溫馨好有正能量？條prank片好多人話喊咗 唔開心 又令人好有正能量？

唔知佢老一輩知道左有咩反應
呢啲野都可以攞泥講笑

我想問

邊撚個黎？

阿滴之前果個好明顯係假同玩，同埋喺正1/4出。呢條友抄d唔抄d, 拎屋企人死嚟講，又要表情懶哂認真咁

咁佢咁多條片實有一兩條係冇咁好、有d offensive 但係咁唔代表佢係垃圾。我都係最近先睇Boris，唔係咩打手

咁你唔諗下佢拍sp同呢條prank片有幾on9

Boris？who？？？

連登仔歸根結底都係推崇中國愚昧文化嘅辮子黨？

大波仔我就知

問題係睇佢嗰啲都唔知夠十歲未
佢係性騷擾其他女人
有冇諗過人地想唔想比佢攞出嚟討論呀
條撚樣比咗幾多錢你做佢打手

公道講句
今次真係過份既

pressplay

無人想知¡!!

聽啲親戚睇開佢哋 都係咁上下質素

一而再咁做錯事 毫無反省 柒完say完sorry 又再柒多獲
佢拍更好既片都無撚用啦

好撚on9

咁有咩討論價值？

我冇你咁得閒條條片都追
諗得啲咁嘅題材嘅 唔係垃圾係咩

咪係 都唔知邊撚個
咁都上到熱門 仲要600幾正評

喂，咁十歲嗰啲對性好奇嘅話想穩呢d資訊好容易，駛睇波仔？唔好盲反

推到個狗公仆街

但係Boris d subscribers 一路都增加緊㖞，咪證明大家buy佢d idea

溫暖

又話咩低沉期諗唔到idea 然後而家諗呢啲屎橋 你諗多年啦不如 唔好扮咩努力做youtube喇 做唔好啊你地而家

遲早又係一個蝦條仔

認同 整呢啲即時會知道係假嘅咪算

推

咁事實係 佢明知自己既觀眾有唔同既年齡層 佢仲要發放一堆錯誤既資訊同觀值觀比觀眾 好明顯係佢責任啦
你反而將吸收到錯資訊同觀念既責任 擺係一班好易受影響既觀眾身上？

boris以為你講緊嗰個乜撚嘢笑波子

下，我番intern都有share俾同事睇，有幾個都幾好，完全唔似你地咁盲反，仲惡過共產黨

subscribers 既數量 同youtuber既質素一定掛鈎？

笑波子都冇佢咁撚on9

笑波子都係為迎合小學觀眾去扮on9
個boris係真on9

你接受唔到身邊有人同你持相反意見？我諗你同共產黨一樣on9

你係伊朗人？Boris 冇強姦人，係你情我願情況之下同女朋友做咋喎。就算sp 我都唔見得有咩問題，就算佢真係有sp，都冇咩大不了，宜加d後生仔女出嚟玩下真係好正常， 享受青春

從來冇留意過佢地
不過睇人仆街最開心
等我入去條片叫人unsubscribe佢地先

無人想知呀屌

咁你淨站係單一角度出發啫 你有無諗過個女仔無諗過呢d私穩 會被人透過呢個平台 公佈開去？ 呢d叫尊重 我諗或者係一樣你無既野

佢私底下做咩關我撚事
唔知如果你條女攞出嚟討論做sp好唔好 你又覺得有冇咩大不了呢

波仔你好呀 咁得閒上連登既

想知佢呀媽知佢拍嗰條sp片之後有咩感覺

咁你躝返出去啦
而家得boris條柒頭唔想人知架咋

幫下手推到佢仆街都好

都無人話情侶扑野有問題 問題在於有必要係呢個平台到話比觀眾知咩

你地真係好㒼塞，我希望波仔唔好俾你地打沈

你學好d中文先護主啦 專業d

柒到咁d comment仲勁多人話細佬靚仔
真心好樣衰

中六學歷係咁嘅質素架咋

係嗰啲留咗言話支持佢，會繼續support佢嘅人先會爆哂seed
正常人點解會覺得嬲

下，我覺得Boris 一家都幾靚wor

希望波仔下次請返啲識中文字嘅打手

不如你形容下佢細佬邊忽靚 單眼皮+柒咀

三個都好撚樣衰

弱撚智 冇咗父幹 佢甚麼都不是
得中六學歷 又冇腦 怪得知連asso都讀唔掂

波仔正常mk仔樣 佢細佬好撚柒唔識形容 佢家姐仲柒 條頸長撚過我條撚

兩個男仔就mk偽韓以為自己好型，家姐同呀媽就以為自己好靚 (btw佢呀媽真係幾似男人

你cap 得柒。先入為主

如果真係柒個comment唔700個like

係咪七仔叮嚟食嗰啲？

淨係識波仔飯盒

睇慣傻仔？

屌 笑波子都咁多人睇啦你會唔會覺得佢正常 9588

兩個係度做埋d大龍鳳

個樣好醜 喺到懶型

咁你不如cap張靚既樣望下？

波仔真係好撚廢
笑波子都高質幾班

唔少女送俾佢食啦

讀唔成書靠老豆老母比錢
個樣又食正妹妹仔個Type
如果可以我都想做廢青都有錢周圍去玩

呢樣真 明明勁撚柒 hayhay都靚仔過佢

想知佢話搵sp個條片del左未

呢個講得野嘅主要都係男人點抵制Shu Uemura, Maybelline呢d brand

一定唔會係睇呢啲先囉

你咪理
個世界就係咁
屋企好似有錢
樣又唔係好睇
拍既片完全沒價值又on9
但都可以有成20萬訂閱
就係咁反智

不如佢都係去返讀書算啦

講得啱，Boris 成功係事實

asso都讀唔掂 quit左啊

佢哋真係講到似層層咁
唔做演員真係嘥晒

354 like

推到佢仆街

我識人講話Boris sem 1 GPA都有3.8幾係佢唔想讀落去

成日覺得拎屋企嚟講嘅都係on9仔

之前睇佢個套微電影都覺得ok
又自己填詞首主題曲
但之後痴撚埋晒個啲屎萊姆以為自己好出名
又同洪卓立懶friend

好on9 咁都整古片

有讀到畢業咩唔係讀讀吓quit咗咩

我識人講話Boris sem 1 GPA得1.8幾 讀唔到落去

上面條打手收左幾多錢

其實啲女仔中意佢啲咩？

認真，佢幾科A喎

認真 你不如收皮 煩撚過閪

係咪中意佢夠柒佢細佬又係 柒到

不如你影你張成績表出黎望下啦Boris

痴線 你收咗波仔幾錢

定其實你就係波仔本人

Hi Boris

佢地真係蠢 明明佢地sell親情
竟然玩d咁嘅野 姐係倒自己米

你真係好撚柒閪煩 做狗都揀個好d既主人啦 連主人quit asso都要幫住口
揀著個主人柒完一鑊又一鑊 做狗黎講你都算忠心架啦

打手都覆得好少少係唔係都人誰無過 果然係咩人有咩fans

Stop making stupid people 唔識串

屌，小學雞挑機咩

比人屌撚到仆街 抵撚死

如果真係人誰無過年少輕狂
勞教所可以執咗佢嚕

ASSO幾科A都要打飛機？
又唔見係DSE 幾科A

上面條護主狗 仲捧住年少輕狂黎撐佢 佢咁撚樣既態度 真係有反省過咩

好撚熱血啊

人地boris都叫做有18萬sub嘅youtube爸
怕你地廢青連登仔有牙咩

其實 你唔開POST真係唔會知係咩事
就算知係咩事 都關我撚事
明明就無咩才能 都唔知做咩要推D垃圾出名

知道啦Boris

訂閱人數由180k跌到179k

佢on9我都理解到
但係點解佢家姐都會同佢一齊on9

跌得少少有咩用 最好個channel report到無左

繼續追擊

佢同佢細佬個樣點都唔會係樣衰啦下話 仲要算係識著衫 食女多撚過你班毒撚打飛機啦話佢啲片on9都可以 話人地樣衰同柒 你地照左鏡未
利申：非護主犬 睇過兩條佢既片覺得弱智先會追黎睇

你全家死啦

你啲logic真係on9到唔知點覆，對性好奇去搵資訊係一回事，睇完佢啲片影響佢地思維又係一回事，再講而家個問題係公開討論其他不知情既女性呀，唔好盲撐

神回

有啲俾佢放咗上去嘅youtuber話佢係事後upload先通知人
而唔係咩事先已經得到人哋permission然後先至拍片

其實佢地親生唔關我事 估唔到咁都出到條影片呃錢 不過呢d低質youtube出既無營養影片無謂看喇 個垃圾整蠱內容仲廢過屎內母d淘寶開箱片 起碼人地都有野開下

從來唔知依個人 睇佢channl資料兩千都冇夾埋成千六萬views

心智有幾低先會諗到呢啲on9僑
不如吹佢家姐係佢親生老母好過啦

近排連登po得佢多認得佢
前掛出街見到佢 個樣串到 以為自己明星咁

Channel

上面條護主狗煩撚過閪 提撚住佢覺得d片好溫馨 就算條傻閪boris做咩錯事 都要撐佢支持佢 咩撚野on9觀念黎 智商低到咩程度先會撐呢條友

boris好耐之前q&a已經係ig story講左自己得3.2 仲堅稱話個gpa夠入自己想入個科

佢老母真係好撚柒呀屌

Asso 有邊個唔係全部 A

見到你留啲咁嘅comment真係衷心希望你係假膠如果唔係希望你可以憨鳩少陣 過咗age of consent 咁又點 咪又係基本尊重都唔識 學人想做kol 奉勸你都係唔好睇咁多 唔係真係無撚得救

真係好想知呢啲人到底有咩fans我諗讀到高中都已經未必會有興趣睇呢啲柒頭講嘢

片中有部分對象都係藝人，難道佢地嘅permission 都有？ 唔好再護住啦

ching你睇清楚啲
我屌緊佢

你漏左個鼻

Pressplay點解會收留呢條on9仔

Ching其實我diu緊上面隻護主犬 sor for confusion

Show Blocked User - 紐倫堡的名歌手

波子同波ris又兩個人黎架？咁撚on9

睇得掂就唔會quit喇
有家底都讀到pat屎咁

冇ideas 又要拍片
結果諗埋啲on9屎橋
工作下先講拍片啦

老母有股份

噤邊個制report佢個channel?
利申，未試過report人所以唔識，但今次嬲撚到真係要report

一直唔明點解呢啲友樣又柒講野又膠都可以咁出名

學界男神黎架人地以前中學

中幅射都做到男神

［講明先 波仔打手全面進場］
人地都將新片個title改做

這次,我們整蠱了自己啦
Btw佢家姐都陪佢癲呢下真心估唔到
其實睇佢on99咁成長
都幾好笑呀
連登仔唔好下下都反咗先啦
佢地都say哂sorry
講靚仔佢唔算真係好靚仔
睇佢都唔係為睇佢個樣
係佢同屋企人 朋友仔啲相處
好sweet又夠正面

波仔你好 呢到唔接受你嘅宣傳

收皮啦。話家姐嗰呀爸呀媽雙亡有得原諒？

吓。。。好撚無聊

好講唔講講自己親戚死咁撚on9 抵佢俾人屌

其實prank嗰段片係話因爲某啲原因而唔喺度
無話有人死咗

嘩 整蠱自己咁好笑 哈哈
好高質呀
波仔哥哥好搞笑呀

推到佢仆街好撚弱智

是撚旦啦，無人識佢
Btw全家都好醜樣

我只係知 佢呀媽 好似男人

咪同我捉字虱喇 仲有乜原因姐

最後仲要叫個阿媽出嚟賣人情咁樣
唔知想點 點解啲網民要俾面佢阿媽？

仲有遺棄佢？ 咁都唔好得幾多炸喎？

推撚到鴨嘴獸家族收皮

好似啲小學生出咗事搵呀媽補救

我睇嗰時真心無諗過係死
覺得係某啲原因非走不可
例如移民著草
如果真係想話死左 佢大可以直講死左

段片仲要笑住完，好唔認真咁

又一個被毒害既on9
佢柒完一鑊又一鑊 邊忽成長左呀
無用過個腦就拍呢條片 又有幾好笑呀
say完sorry 睇下佢ig story張相 佢又有無反省過呀
真係多得你呢d人盲撐 呢d咁垃圾同唔尊重人既youtuber 先至有空間繼續生存落去

睇住佢跌好爽

呃到人玩到人個啲先叫做整蠱
呃唔到人仲玩返自己轉頭就叫柒啦

跌緊啦

一直都冇訂閲佢 不過路過都會係佢啲片送個dislike比佢 波仔唔洗多謝我 見過你真人真係好柒

咪幫佢兜喇 唔係度同講死左一撚樣 唔講咁白咪就係想好似你咁死口唔認囉

佢老母都咁撚戇鳩肯陪個仔癲啦，生個仔出嚟咪一撚樣

明明連登仔平時就開口埋口都話啲女係雞係公廁
Post啲女仔ig上嚟 又有人會話 屌過啦
又會人生攻擊人地個樣/身材
講唔尊重講低質 呢啲笑人個樣嘅討論
遠比呢個prank更低質
而家人地話prank就全部人都認真撚上哂身咁
尊重尊重 你班友真係識尊重咩
嗰個龍門咪又係任你地搬
試下杜生拍段片話我老母不是我親生老母
或者bob叔拍段同馮小姐分開了嘅prank
你地會唔會起勢地狙擊呀
根本你地就係覺得人地年紀細
覺得佢係on9仔做嘢唔經大腦
但同時有咁多人鍾意 有廣告拍有錢收
好似唔洗付出就有收穫咁
屌啦屌啦
利申 杜生同bob叔同達哥呢啲上哂神台嘅都鍾意
Bob叔第一段片已經開始睇
廢事比你地話我淨係識睇Boris嘅無腦fans

好奇佢今晚跌左幾多

你不如幫手兜埋sp同破處呢兩單野啦

呢個兜唔到 真心
呢個真係錯
不過佢有為自己嘅錯道歉
但prank都屌真係

咁我諗如果真係有腦既話 呢單野 夾埋上個兩單 唔會再好似你咁盲撐
更唔會拎你所提既youtuber黎比較同合理化佢既行為

碧咸識踢波 bieber識唱歌 波仔呢？ 識得叮飯？

笑左

盲撐啲乜
你話我覺得佢上次無錯就盲啫
我舉例係想講連登仔不嬲睇年紀細嘅人唔順眼

你睇睇大家點解會覺得佢呢個prank咁有問題先
大家話佢唔成熟 有咩必要拎屋企關係黎做prank既主題
佢條片都扮左死狗咁say sorry
但你睇佢ig story 你係覺得佢真心say sorry 會反省既話 唔需要再討論落去架啦

屌佢一家四口on99
快啲紋皮

年少輕狂 大家都會既
但佢身為公眾人物 會唔會有責任做個好榜樣先
如果佢經過上兩次事之後 係成長左 無柒多鑊既話
我諗連登都無咩人咁得閒開個post出黎追擊佢啦
關咩年紀細唔細咩事啫
你係要將開post屌9佢 同佢年紀細又on9但有收獲掛鈎

C
A
T

G
I
R
L

佢做錯事再深感內疚咁道歉
另一角度睇 都係負咗責任嘅榜樣
佢當時係內疚到唔想再拍youtube
我講嘅都係佢唔受連登仔歡迎嘅原因
就係因為咁 連prank都咁多咁多人屌佢

支持大家合力令佢收皮

Who is boris

我睇到你個comment都吓咗出聲

佢親生老豆壯烈犧牲咗

你講到佢因為上兩次既事咁內疚 但最後又返左黎拍YouTube
佢唔係應該會係拍片講野之前 好好諗清楚後果架咩 唔係應該會成長成熟架咩

佢老母好支持佢地咁玩，仲有份玩埋一份
舊post有人貼左個story cap圖

我都識人話你老豆本身無打算中出你老母等佢生你呢個弱智仔

點解會有人care?
就係你d人咁care哩d垃圾先會有錢賺

呢張cap到三個都咁柒，高手

我同意啊～
其實23歲，我一樣當bb咁睇
家姐都係唔成熟年紀，唉，自然帶唔到細佬做榜樣正常。

但唔好鬧咁盡，人身攻擊埋小朋友樣柒又鬧佢老母，俾著我自己都會難受。

其實，我想提醒佢地兩姊弟，無死忠粉之前一定要小心所有言行舉止 而死忠粉既建立要好深厚既感情，否則你出醜，佢地都會因為支持過你而感到出醜⋯⋯

弊在佢欺騙佢啲fans

sell親情受歡迎就sell多啲
唔好跟風跟錯損友 保持初衷啦

因為香港人係直接同正義感強
真係會俾左同情心出去
我都係其中一個真係信左佢家姐係收養
我覺得感情被欺騙

我唔會unsubscribe 因為我自己以前都犯過呢啲錯
我當睇住佢地成長經歷咁就算。

寬容對人 always～

唔係觀眾真係wfc

連登仔個個一路鬧一路睇

唔鍾意睇咪唔好睇囉
人地拎槍俾你咩

Pish

其實係唔係prank 佢死唔死老豆老母都唔係好關我地事
點解要關注垃圾

你真係好大量

有冇簡介係咩人 邊撚個 做乜鳩

老母有錢真好
佢老母好似係米蘭站主席黎
屋企住九龍站
大把女食 公平咩

呢樣真

估唔到連登都有人支持依d垃圾youtuber, 見到d comment 同佢地個youtube d comment 一撚樣嘔心

反面果啲唔拍出黎姐

一早想睇佢哋收皮㗎啦，柒撚到仆街仲扮哂型咁。本身都冇睇佢啲片㗎啦之後係連登睇到佢出埋條揀youtuber做sp個條片令我好撚柒憎佢，幾時先肯收皮啊佢？

以後係條街見到佢家姐就大叫：「喂！有冇同你個所謂細佬扑野啊？反正都唔係親生啦！」睇下佢哋搞呢dprank尷唔尷尬

真係無腦㗎

留呢啲言嘅人智商過唔過50

睇過一次佢既片
睇佢講野談吐完全係街邊d中學雞講野既程度
仲要係個d以為自己好風趣個隻
onon99咁又無內涵睇到好尷尬

其實愚人節唔prank邊個有話悶
同埋佢prank都好似都係咁悶

最憎有錢仔
仲要on9
快啲收皮啦
咪又係讀唔成書既廢柴一條

你又唔係yourube界人仕關你撚事咩
正如香港演藝圈點墮落都唔撚關你事

佢地個細佬先係最撚憨尻 小學雞扮成熟不在話下 睇過佢介紹間房條片貼曬啲chanel乜乜柒柒係床頭唔知做乜尻

唔關我事？
香港youtube我無份睇架？
而家我屌鳩啲毒瘤又關你撚事呀？
戇撚鳩鳩仲弱智過boris

典型自以為品味高尚嘅小學雞
一定係嗰啲毛都未生齊就扮哂看透世事嘅撚樣

唔撚係掛 咁既on9仔有10幾萬sub?

事實真係中學畢業

學渣黎 居然話佢同家姐唔係親生 學校咁教你架?

阿豬阿狗都擺上黎睇完都唔知邊個黎

佢家姐大學畢業啲思想都係咁on9

你知唔知做一個youtuber 就算唔係幾紅 可以揾到幾多錢
打份牛工得果萬幾蚊 拍下片出下post就幾皮 邊個唔想

其實佢住九龍站邊到
咁有錢但自己房都冇？

仲有瑪麗蓮夢露poster 唔講以為佢代入緊Shawshank redemption

大學咁教你架？

話prank 就大撚曬咩
咁大個人係咪應該知道咩可以攞嚟開玩笑呀
依家係咪掛住prank 個名就乜都攞得嚟講先
都冇撚腦嘅

有人喺浸大af撞到佢interview

其實假設係咁嘅話仲尷尬啦
同人講住九龍站但未能dse直入u
笑大隔離凱旋門個門口咩

之前唔知喺邊度睇到話佢地住漾日居

佢老母成個男人咁。。。

好似得你一個幫佢哋宣傳，啲唔岩睇既垃圾八卦嘢都咁上心，你都幾撚得閒

睇返個trend先啦
佢本身都18萬subscribers, 今個月total 多左成萬個
就算呢兩日有千零人unsubscribe都只係面個陣，實情係佢根本唔使理你班友點話佢
唔好高估連登既影響力同低估小學雞死忠既弱智程度

乜撚野態度？

佢而家拍埋啲鳩片就賺到錢
我而家就係想佢仆街無得喺到呃飯食呀
宣乜撚嘢傳呀
弱智就咪撚獻世啦

痴撚線咁撚串

成撚日講Netflix 唔係唔比你睇 都唔洗成日掛係嘴邊

靚仔？？？？？？

葡萄到你，u re just a loser
Save your times, care no others but yourself la

以前讀書時已經知佢係player 一腳踏幾船 拍片又戇鳩當有趣 係班小學雞先鍾意睇佢 家下仲要攞屋企人嚟講笑 真係冇腦

唔好推

你真係好可悲

喂 唔識講英文收下皮先喇
以為自己好型好串咁呀

佢老母係米蘭站控股有限公司執行董事,中國區總經理wor 人地唔洗做啦

佢老母好似江美儀

仲要外國U都讀唔到

人地都冇讀過大學，中六畢業

Source?

你生齊毛味呀 小朋友？

邊撚個啊
Boris Johnson我就識

佢同佢細佬偷偷留下負皮

呢2日真係逆轉 開始subscribers大跌

條友真係成隻小學雞咁
講嘢毫無邏輯又要扮串

宅男俱樂部好似又玩類似既野
又係話屋企人有事所以暫停出片到4月頭

連登原來咁多認真撚

who.gif

邊度

冇人想知依班雞蟲啲嘢

幾時收皮 咁都好拎嚟講笑 仲要咒親戚死左

根本由頭開始已經覺得佢樣衰

波仔係10幾歲妹妹會鍾意既mk仔樣
但佢細佬真係唔識欣賞

智商60會唔會俾多左佢

推推推

到底有咩人會訂閱佢

戇鳩仔

Push

見過真人 好樣衰又矮

不過其實睇開佢既人都on9 應該唔覺得有問題繼續睇

香港乜野垃圾都可以做youtuber
仲要好多on9仔每日追住睇 影響心智發展
難怪一代不如一代

好想有個家姐

你啲口吻十足十佢家姐定細佬肯撚定係其中一個

佢哋冚家幾時先收皮？

如果我係個細佬 我真係唔回d問題算
明知家姐啊哥柒曬
仲一口一隻Barking Dog

轉至隔離po 佢地細佬個ig
睇嚟佢地根本都唔覺得自己有問題

係咪痴鳩線架條撚樣
呀哥家姐道撚哂歉
佢就出嚟辣火頭？

咩po 有無link？

唔該上面兩位巴打報料

波仔細佬驚啊哥死唔去 鬧觀眾係狗

開咗新po 大家入去集中狙擊個弱智細佬啦

喂大家 unsubscribe完youtube記得順個手unfollow埋隻垃圾波仔instagram！

唔知Boris得罪你地d咩

我屌你啦正傻閪

講真你收左幾錢做佢隻狗

平時一個係咁公審、屈毛、中傷d人，宜加又道德撚上身 居然話人唔尊重人私隠 真係on9 到喊 希望波ris 唔好俾你地影響到

咁我又唔明 作為一個無做好榜樣 柒完一鑊又一鑊既所謂公眾人物
除左d on9之外 仲有d咩人會繼續支持
你放心啦 你覺得佢真係會比呢d留言影響到咩 扮撚完死狗say sorry
繼續有你呢班on9支持 咪繼續馬照跑舞照跳 等睇佢下次柒邊瓣啦

之前以為大J已經夠垃圾，宜家可能有人墊佢底。